Netflix 套 Fyre 好好睇

條友咁後生就賺咗咁多錢..
勁！

原本以為只係單純搞唔成個音樂節，點知原來背後條友呃咁多錢

不過Netflix都無再講個個rapper 後果係點，明明佢都應該有份

係囉.. 個rapper唔似無份..

賣一萬美金套票，卻沒演出、食物和水的災難音樂節，要拍成紀錄片了

其實做野個班都唔知算唔算同謀好 無人敢爆大穫

個個都跳船..

原來hulu同時間都出咗套fyre紀錄片

唔明點解最後階段條友搵frank呃人買飛仲會set哂cam拍野

billy個老友呀伯係咪真係幫個海關含撚先有水飲

呢班上流人士真係好撚嘔心，以為靚車雪茄就好撚有料

事後/Documentary 梗係話無

條友講說話好勁